如果唔係7個月都示威,你林鄭會赤字派福利?

仲怪示威派得遲?

大家應該四圍講

赤字派福利,越有示威派得越多呀各位

示威者爭取福利能力>>>>>>>>>獻世派議員

TRY PUSH

成功爭取

無錯,新年記得同D藍絲分析一下

正常情況你跪佢都唔會俾多幾日假你

以家都係考慮乍,唔好咁快開心住

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

到時見

福佢老母利

屌你老母啲錢本來就我嘅

當然啦

PUSH